學英文

有冇巴絲開左tg gp 係用英文溝通
打算學英文進修下自己

你開我 join

1對1 chat 住先好冇

好啊

TELEGRAM :RUBBER201

added

push